---
title: "Да ли имамо часове и колико трају? "
date: "2020-02-16"
description: ""
---
Немамо часове. Школа је отворена сваког дана у недељи, и ученици је користе због опреме или као простор за сарадњу и размену идеја. У зависности од активности може се десити да акције буду ван простора школе, или да предавања, када нам дођу стручњаци из неке теме, буду временски ограничена. Ипак, ретко ћеш видети нешто налик школском часу, где ти седиш 45 минута и слушаш и записујеш.
